有冇人好厭倦揾快錢

與其學炒股
考政府工跳point
做sales賺佣
有冇諗過真係學門手藝
未必係工程三行個d
可能係d細唉野
未必揾到錢
大陸幾多特異功能人都捱窮
但起碼
到你老左
都有樣野proud of
而唔係數銀紙計簿仔幾多個0